"Maar je zult terugkomen," zei Emma.
"Dit zal niet je enige bezoek zijn tegen Randalls. '
"Ah!
- (zijn hoofd schudden) - de onzekerheid van wanneer ik dat zou kunnen kom terug - ik zal het met een ijver proberen!
- Het zal het voorwerp zijn van al mijn gedachten en zorgen!
